<html>
<head><meta charset="utf-8" /></head>
<body>
    <div>                        <script type="text/javascript">window.PlotlyConfig = {MathJaxConfig: 'local'};</script>
        <script src="https://cdn.plot.ly/plotly-2.11.1.min.js"></script>                <div id="80bc306e-9427-44f1-a66f-cf6a3dacb75d" class="plotly-graph-div" style="height:100%; width:100%;"></div>            <script type="text/javascript">                                    window.PLOTLYENV=window.PLOTLYENV || {};                                    if (document.getElementById("80bc306e-9427-44f1-a66f-cf6a3dacb75d")) {                    Plotly.newPlot(                        "80bc306e-9427-44f1-a66f-cf6a3dacb75d",                        [{"customdata":[["IPU\u00c3"," Alta Anhanguera","RRAS13",154,16794.0],["MORRO AGUDO"," Alta Anhanguera","RRAS13",408,33598.0],["NUPORANGA"," Alta Anhanguera","RRAS13",73,7522.0],["ORL\u00c2NDIA"," Alta Anhanguera","RRAS13",781,44682.0],["SALES OLIVEIRA"," Alta Anhanguera","RRAS13",98,12103.0],["S\u00c3O JOAQUIM DA BARRA"," Alta Anhanguera","RRAS13",540,52737.0]],"hovertemplate":"<b>Munic\u00edpio:</b> %{customdata[0]}<br><b>Regi\u00e3o de Sa\u00fade:</b> %{customdata[1]}<br><b>Macrorregi\u00e3o de Sa\u00fade:</b> %{customdata[2]}<br><b>Cobertura APS:</b> %{x:.1f}% <br><b>ICSAP:</b> (%{customdata[3]}) %{y:.1f} por mil habitantes<br><b>Popula\u00e7\u00e3o: </b>%{customdata[4]} habitantes","legendgroup":" Alta Anhanguera","marker":{"color":"#34679A","symbol":"circle","size":20},"mode":"markers","name":" Alta Anhanguera","orientation":"v","showlegend":true,"x":[99.81,80.29,100.0,47.55,100.0,82.04],"xaxis":"x","y":[9.17,12.14,9.7,17.48,8.1,10.24],"yaxis":"y","type":"scatter","textfont":{"color":"white","size":10},"textposition":"middle center"},{"customdata":[["ARAMINA"," Alta Mogiana","RRAS13",46,5689.0],["BURITIZAL"," Alta Mogiana","RRAS13",24,4547.0],["GUAR\u00c1"," Alta Mogiana","RRAS13",254,21394.0],["IGARAPAVA"," Alta Mogiana","RRAS13",257,30791.0],["ITUVERAVA"," Alta Mogiana","RRAS13",445,42259.0],["MIGUEL\u00d3POLIS"," Alta Mogiana","RRAS13",370,22480.0]],"hovertemplate":"<b>Munic\u00edpio:</b> %{customdata[0]}<br><b>Regi\u00e3o de Sa\u00fade:</b> %{customdata[1]}<br><b>Macrorregi\u00e3o de Sa\u00fade:</b> %{customdata[2]}<br><b>Cobertura APS:</b> %{x:.1f}% <br><b>ICSAP:</b> (%{customdata[3]}) %{y:.1f} por mil habitantes<br><b>Popula\u00e7\u00e3o: </b>%{customdata[4]} habitantes","legendgroup":" Alta Mogiana","marker":{"color":"#2B7B6F","symbol":"circle","size":20},"mode":"markers","name":" Alta Mogiana","orientation":"v","showlegend":true,"x":[100.0,99.4,77.68,82.25,87.0,59.04],"xaxis":"x","y":[8.09,5.28,11.87,8.35,10.53,16.46],"yaxis":"y","type":"scatter","textfont":{"color":"white","size":10},"textposition":"middle center"},{"customdata":[["CRAVINHOS"," Aqu\u00edfero Guarani","RRAS13",357,35858.0],["GUATAPAR\u00c1"," Aqu\u00edfero Guarani","RRAS13",60,7760.0],["JARDIN\u00d3POLIS"," Aqu\u00edfero Guarani","RRAS13",303,45544.0],["LU\u00cdS ANT\u00d4NIO"," Aqu\u00edfero Guarani","RRAS13",77,15628.0],["RIBEIR\u00c3O PRETO"," Aqu\u00edfero Guarani","RRAS13",5071,720116.0],["SANTA RITA DO PASSA QUATRO"," Aqu\u00edfero Guarani","RRAS13",380,27641.0],["SANTA ROSA DE VITERBO"," Aqu\u00edfero Guarani","RRAS13",441,26960.0],["S\u00c3O SIM\u00c3O"," Aqu\u00edfero Guarani","RRAS13",177,15446.0],["SERRA AZUL"," Aqu\u00edfero Guarani","RRAS13",103,15292.0],["SERRANA"," Aqu\u00edfero Guarani","RRAS13",451,46166.0]],"hovertemplate":"<b>Munic\u00edpio:</b> %{customdata[0]}<br><b>Regi\u00e3o de Sa\u00fade:</b> %{customdata[1]}<br><b>Macrorregi\u00e3o de Sa\u00fade:</b> %{customdata[2]}<br><b>Cobertura APS:</b> %{x:.1f}% <br><b>ICSAP:</b> (%{customdata[3]}) %{y:.1f} por mil habitantes<br><b>Popula\u00e7\u00e3o: </b>%{customdata[4]} habitantes","legendgroup":" Aqu\u00edfero Guarani","marker":{"color":"#fce8b8","symbol":"circle","size":20},"mode":"markers","name":" Aqu\u00edfero Guarani","orientation":"v","showlegend":true,"x":[47.13,100.0,90.62,0.0,72.87,78.99,29.03,69.44,59.44,57.18],"xaxis":"x","y":[9.96,7.73,6.65,4.93,7.04,13.75,16.36,11.46,6.74,9.77],"yaxis":"y","type":"scatter","textfont":{"color":"white","size":10},"textposition":"middle center"},{"customdata":[["AM\u00c9RICO BRASILIENSE"," Central do DRS III","RRAS13",384,41545.0],["ARARAQUARA"," Central do DRS III","RRAS13",2015,240542.0],["BOA ESPERAN\u00c7A DO SUL"," Central do DRS III","RRAS13",98,15111.0],["GAVI\u00c3O PEIXOTO"," Central do DRS III","RRAS13",32,4841.0],["MOTUCA"," Central do DRS III","RRAS13",37,4831.0],["RINC\u00c3O"," Central do DRS III","RRAS13",87,10824.0],["SANTA L\u00daCIA"," Central do DRS III","RRAS13",57,8889.0],["TRABIJU"," Central do DRS III","RRAS13",10,1752.0]],"hovertemplate":"<b>Munic\u00edpio:</b> %{customdata[0]}<br><b>Regi\u00e3o de Sa\u00fade:</b> %{customdata[1]}<br><b>Macrorregi\u00e3o de Sa\u00fade:</b> %{customdata[2]}<br><b>Cobertura APS:</b> %{x:.1f}% <br><b>ICSAP:</b> (%{customdata[3]}) %{y:.1f} por mil habitantes<br><b>Popula\u00e7\u00e3o: </b>%{customdata[4]} habitantes","legendgroup":" Central do DRS III","marker":{"color":"#e561ab","symbol":"circle","size":20},"mode":"markers","name":" Central do DRS III","orientation":"v","showlegend":true,"x":[68.33,70.17,63.29,100.0,99.46,82.8,45.56,100.0],"xaxis":"x","y":[9.24,8.38,6.49,6.61,7.66,8.04,6.41,5.71],"yaxis":"y","type":"scatter","textfont":{"color":"white","size":10},"textposition":"middle center"},{"customdata":[["BORBOREMA"," Centro Oeste do DRS III","RRAS13",283,16278.0],["IBITINGA"," Centro Oeste do DRS III","RRAS13",687,61150.0],["IT\u00c1POLIS"," Centro Oeste do DRS III","RRAS13",1002,43536.0],["NOVA EUROPA"," Centro Oeste do DRS III","RRAS13",74,11519.0],["TABATINGA"," Centro Oeste do DRS III","RRAS13",291,16787.0]],"hovertemplate":"<b>Munic\u00edpio:</b> %{customdata[0]}<br><b>Regi\u00e3o de Sa\u00fade:</b> %{customdata[1]}<br><b>Macrorregi\u00e3o de Sa\u00fade:</b> %{customdata[2]}<br><b>Cobertura APS:</b> %{x:.1f}% <br><b>ICSAP:</b> (%{customdata[3]}) %{y:.1f} por mil habitantes<br><b>Popula\u00e7\u00e3o: </b>%{customdata[4]} habitantes","legendgroup":" Centro Oeste do DRS III","marker":{"color":"#632956","symbol":"circle","size":20},"mode":"markers","name":" Centro Oeste do DRS III","orientation":"v","showlegend":true,"x":[99.06,56.04,70.89,87.87,79.3],"xaxis":"x","y":[17.39,11.23,23.02,6.42,17.33],"yaxis":"y","type":"scatter","textfont":{"color":"white","size":10},"textposition":"middle center"},{"customdata":[["DESCALVADO"," Cora\u00e7\u00e3o do DRS III","RRAS13",465,34097.0],["DOURADO"," Cora\u00e7\u00e3o do DRS III","RRAS13",71,8883.0],["IBAT\u00c9"," Cora\u00e7\u00e3o do DRS III","RRAS13",288,35830.0],["PORTO FERREIRA"," Cora\u00e7\u00e3o do DRS III","RRAS13",372,56848.0],["RIBEIR\u00c3O BONITO"," Cora\u00e7\u00e3o do DRS III","RRAS13",125,13376.0],["S\u00c3O CARLOS"," Cora\u00e7\u00e3o do DRS III","RRAS13",2378,256915.0]],"hovertemplate":"<b>Munic\u00edpio:</b> %{customdata[0]}<br><b>Regi\u00e3o de Sa\u00fade:</b> %{customdata[1]}<br><b>Macrorregi\u00e3o de Sa\u00fade:</b> %{customdata[2]}<br><b>Cobertura APS:</b> %{x:.1f}% <br><b>ICSAP:</b> (%{customdata[3]}) %{y:.1f} por mil habitantes<br><b>Popula\u00e7\u00e3o: </b>%{customdata[4]} habitantes","legendgroup":" Cora\u00e7\u00e3o do DRS III","marker":{"color":"#12085e","symbol":"circle","size":20},"mode":"markers","name":" Cora\u00e7\u00e3o do DRS III","orientation":"v","showlegend":true,"x":[100.0,72.59,67.01,96.45,71.04,59.07],"xaxis":"x","y":[13.64,7.99,8.04,6.54,9.35,9.26],"yaxis":"y","type":"scatter","textfont":{"color":"white","size":10},"textposition":"middle center"},{"customdata":[["BARRINHA"," Horizonte Verde","RRAS13",171,33537.0],["DUMONT"," Horizonte Verde","RRAS13",71,10174.0],["GUARIBA"," Horizonte Verde","RRAS13",494,40857.0],["JABOTICABAL"," Horizonte Verde","RRAS13",615,78029.0],["MONTE ALTO"," Horizonte Verde","RRAS13",422,51039.0],["PITANGUEIRAS"," Horizonte Verde","RRAS13",491,40430.0],["PONTAL"," Horizonte Verde","RRAS13",474,51717.0],["PRAD\u00d3POLIS"," Horizonte Verde","RRAS13",124,22239.0],["SERT\u00c3OZINHO"," Horizonte Verde","RRAS13",847,128432.0]],"hovertemplate":"<b>Munic\u00edpio:</b> %{customdata[0]}<br><b>Regi\u00e3o de Sa\u00fade:</b> %{customdata[1]}<br><b>Macrorregi\u00e3o de Sa\u00fade:</b> %{customdata[2]}<br><b>Cobertura APS:</b> %{x:.1f}% <br><b>ICSAP:</b> (%{customdata[3]}) %{y:.1f} por mil habitantes<br><b>Popula\u00e7\u00e3o: </b>%{customdata[4]} habitantes","legendgroup":" Horizonte Verde","marker":{"color":"#FFC20E","symbol":"circle","size":20},"mode":"markers","name":" Horizonte Verde","orientation":"v","showlegend":true,"x":[51.01,58.04,12.2,57.67,56.8,79.79,65.47,30.01,22.45],"xaxis":"x","y":[5.1,6.98,12.09,7.88,8.27,12.14,9.17,5.58,6.59],"yaxis":"y","type":"scatter","textfont":{"color":"white","size":10},"textposition":"middle center"},{"customdata":[["ALTAIR"," Norte - Barretos","RRAS13",31,4211.0],["BARRETOS"," Norte - Barretos","RRAS13",1159,123546.0],["CAJOBI"," Norte - Barretos","RRAS13",93,10649.0],["COLINA"," Norte - Barretos","RRAS13",279,18601.0],["COL\u00d4MBIA"," Norte - Barretos","RRAS13",64,6223.0],["GUA\u00cdRA"," Norte - Barretos","RRAS13",606,41283.0],["GUARACI"," Norte - Barretos","RRAS13",65,11382.0],["JABORANDI"," Norte - Barretos","RRAS13",110,6963.0],["OL\u00cdMPIA"," Norte - Barretos","RRAS13",536,55477.0],["SEVER\u00cdNIA"," Norte - Barretos","RRAS13",81,17820.0]],"hovertemplate":"<b>Munic\u00edpio:</b> %{customdata[0]}<br><b>Regi\u00e3o de Sa\u00fade:</b> %{customdata[1]}<br><b>Macrorregi\u00e3o de Sa\u00fade:</b> %{customdata[2]}<br><b>Cobertura APS:</b> %{x:.1f}% <br><b>ICSAP:</b> (%{customdata[3]}) %{y:.1f} por mil habitantes<br><b>Popula\u00e7\u00e3o: </b>%{customdata[4]} habitantes","legendgroup":" Norte - Barretos","marker":{"color":"#fcb8f8","symbol":"circle","size":20},"mode":"markers","name":" Norte - Barretos","orientation":"v","showlegend":true,"x":[96.34,81.48,95.39,97.3,100.0,100.0,92.87,100.0,87.22,91.17],"xaxis":"x","y":[7.36,9.38,8.73,15.0,10.28,14.68,5.71,15.8,9.66,4.55],"yaxis":"y","type":"scatter","textfont":{"color":"white","size":10},"textposition":"middle center"},{"customdata":[["C\u00c2NDIDO RODRIGUES"," Norte do DRS III","RRAS13",33,2805.0],["DOBRADA"," Norte do DRS III","RRAS13",68,9088.0],["MAT\u00c3O"," Norte do DRS III","RRAS13",773,84069.0],["SANTA ERNESTINA"," Norte do DRS III","RRAS13",35,5577.0],["TAQUARITINGA"," Norte do DRS III","RRAS13",807,57547.0]],"hovertemplate":"<b>Munic\u00edpio:</b> %{customdata[0]}<br><b>Regi\u00e3o de Sa\u00fade:</b> %{customdata[1]}<br><b>Macrorregi\u00e3o de Sa\u00fade:</b> %{customdata[2]}<br><b>Cobertura APS:</b> %{x:.1f}% <br><b>ICSAP:</b> (%{customdata[3]}) %{y:.1f} por mil habitantes<br><b>Popula\u00e7\u00e3o: </b>%{customdata[4]} habitantes","legendgroup":" Norte do DRS III","marker":{"color":"#BE4345","symbol":"circle","size":20},"mode":"markers","name":" Norte do DRS III","orientation":"v","showlegend":true,"x":[100.0,88.85,86.33,100.0,54.78],"xaxis":"x","y":[11.76,7.48,9.19,6.28,14.02],"yaxis":"y","type":"scatter","textfont":{"color":"white","size":10},"textposition":"middle center"},{"customdata":[["BEBEDOURO"," Sul - Barretos","RRAS13",418,77612.0],["MONTE AZUL PAULISTA"," Sul - Barretos","RRAS13",365,18928.0],["TAIA\u00c7U"," Sul - Barretos","RRAS13",30,6346.0],["TAI\u00daVA"," Sul - Barretos","RRAS13",26,5562.0],["TAQUARAL"," Sul - Barretos","RRAS13",18,2815.0],["TERRA ROXA"," Sul - Barretos","RRAS13",65,9502.0],["VIRADOURO"," Sul - Barretos","RRAS13",290,19133.0],["VISTA ALEGRE DO ALTO"," Sul - Barretos","RRAS13",36,9163.0]],"hovertemplate":"<b>Munic\u00edpio:</b> %{customdata[0]}<br><b>Regi\u00e3o de Sa\u00fade:</b> %{customdata[1]}<br><b>Macrorregi\u00e3o de Sa\u00fade:</b> %{customdata[2]}<br><b>Cobertura APS:</b> %{x:.1f}% <br><b>ICSAP:</b> (%{customdata[3]}) %{y:.1f} por mil habitantes<br><b>Popula\u00e7\u00e3o: </b>%{customdata[4]} habitantes","legendgroup":" Sul - Barretos","marker":{"color":"#D76F2C","symbol":"circle","size":20},"mode":"markers","name":" Sul - Barretos","orientation":"v","showlegend":true,"x":[94.15,90.64,100.0,100.0,100.0,97.69,94.89,75.84],"xaxis":"x","y":[5.39,19.28,4.73,4.67,6.39,6.84,15.16,3.93],"yaxis":"y","type":"scatter","textfont":{"color":"white","size":10},"textposition":"middle center"},{"customdata":[["CRISTAIS PAULISTA"," Tr\u00eas Colinas","RRAS13",78,8803.0],["FRANCA"," Tr\u00eas Colinas","RRAS13",2844,358539.0],["ITIRAPU\u00c3"," Tr\u00eas Colinas","RRAS13",69,6587.0],["JERIQUARA"," Tr\u00eas Colinas","RRAS13",58,3143.0],["PATROC\u00cdNIO PAULISTA"," Tr\u00eas Colinas","RRAS13",124,14941.0],["PEDREGULHO"," Tr\u00eas Colinas","RRAS13",268,16876.0],["RESTINGA"," Tr\u00eas Colinas","RRAS13",68,7762.0],["RIBEIR\u00c3O CORRENTE"," Tr\u00eas Colinas","RRAS13",24,4786.0],["RIFAINA"," Tr\u00eas Colinas","RRAS13",31,3651.0],["S\u00c3O JOS\u00c9 DA BELA VISTA"," Tr\u00eas Colinas","RRAS13",38,8991.0]],"hovertemplate":"<b>Munic\u00edpio:</b> %{customdata[0]}<br><b>Regi\u00e3o de Sa\u00fade:</b> %{customdata[1]}<br><b>Macrorregi\u00e3o de Sa\u00fade:</b> %{customdata[2]}<br><b>Cobertura APS:</b> %{x:.1f}% <br><b>ICSAP:</b> (%{customdata[3]}) %{y:.1f} por mil habitantes<br><b>Popula\u00e7\u00e3o: </b>%{customdata[4]} habitantes","legendgroup":" Tr\u00eas Colinas","marker":{"color":"#ee4345","symbol":"circle","size":20},"mode":"markers","name":" Tr\u00eas Colinas","orientation":"v","showlegend":true,"x":[100.0,65.57,100.0,100.0,86.85,94.03,100.0,100.0,100.0,88.93],"xaxis":"x","y":[8.86,7.93,10.48,18.45,8.3,15.88,8.76,5.01,8.49,4.23],"yaxis":"y","type":"scatter","textfont":{"color":"white","size":10},"textposition":"middle center"},{"customdata":[["ALTIN\u00d3POLIS"," Vale das Cachoeiras","RRAS13",433,16221.0],["BATATAIS"," Vale das Cachoeiras","RRAS13",859,63438.0],["BRODOWSKI"," Vale das Cachoeiras","RRAS13",177,25605.0],["CAJURU"," Vale das Cachoeiras","RRAS13",550,26613.0],["C\u00c1SSIA DOS COQUEIROS"," Vale das Cachoeiras","RRAS13",21,2488.0],["SANTA CRUZ DA ESPERAN\u00c7A"," Vale das Cachoeiras","RRAS13",45,2166.0],["SANTO ANT\u00d4NIO DA ALEGRIA"," Vale das Cachoeiras","RRAS13",111,7024.0]],"hovertemplate":"<b>Munic\u00edpio:</b> %{customdata[0]}<br><b>Regi\u00e3o de Sa\u00fade:</b> %{customdata[1]}<br><b>Macrorregi\u00e3o de Sa\u00fade:</b> %{customdata[2]}<br><b>Cobertura APS:</b> %{x:.1f}% <br><b>ICSAP:</b> (%{customdata[3]}) %{y:.1f} por mil habitantes<br><b>Popula\u00e7\u00e3o: </b>%{customdata[4]} habitantes","legendgroup":" Vale das Cachoeiras","marker":{"color":"#97C471","symbol":"circle","size":20},"mode":"markers","name":" Vale das Cachoeiras","orientation":"v","showlegend":true,"x":[100.0,95.75,100.0,90.95,100.0,100.0,100.0],"xaxis":"x","y":[26.69,13.54,6.91,20.67,8.44,20.78,15.8],"yaxis":"y","type":"scatter","textfont":{"color":"white","size":10},"textposition":"middle center"}],                        {"template":{"data":{"histogram2dcontour":[{"type":"histogram2dcontour","colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""},"colorscale":[[0.0,"#0d0887"],[0.1111111111111111,"#46039f"],[0.2222222222222222,"#7201a8"],[0.3333333333333333,"#9c179e"],[0.4444444444444444,"#bd3786"],[0.5555555555555556,"#d8576b"],[0.6666666666666666,"#ed7953"],[0.7777777777777778,"#fb9f3a"],[0.8888888888888888,"#fdca26"],[1.0,"#f0f921"]]}],"choropleth":[{"type":"choropleth","colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}}],"histogram2d":[{"type":"histogram2d","colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""},"colorscale":[[0.0,"#0d0887"],[0.1111111111111111,"#46039f"],[0.2222222222222222,"#7201a8"],[0.3333333333333333,"#9c179e"],[0.4444444444444444,"#bd3786"],[0.5555555555555556,"#d8576b"],[0.6666666666666666,"#ed7953"],[0.7777777777777778,"#fb9f3a"],[0.8888888888888888,"#fdca26"],[1.0,"#f0f921"]]}],"heatmap":[{"type":"heatmap","colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""},"colorscale":[[0.0,"#0d0887"],[0.1111111111111111,"#46039f"],[0.2222222222222222,"#7201a8"],[0.3333333333333333,"#9c179e"],[0.4444444444444444,"#bd3786"],[0.5555555555555556,"#d8576b"],[0.6666666666666666,"#ed7953"],[0.7777777777777778,"#fb9f3a"],[0.8888888888888888,"#fdca26"],[1.0,"#f0f921"]]}],"heatmapgl":[{"type":"heatmapgl","colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""},"colorscale":[[0.0,"#0d0887"],[0.1111111111111111,"#46039f"],[0.2222222222222222,"#7201a8"],[0.3333333333333333,"#9c179e"],[0.4444444444444444,"#bd3786"],[0.5555555555555556,"#d8576b"],[0.6666666666666666,"#ed7953"],[0.7777777777777778,"#fb9f3a"],[0.8888888888888888,"#fdca26"],[1.0,"#f0f921"]]}],"contourcarpet":[{"type":"contourcarpet","colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}}],"contour":[{"type":"contour","colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""},"colorscale":[[0.0,"#0d0887"],[0.1111111111111111,"#46039f"],[0.2222222222222222,"#7201a8"],[0.3333333333333333,"#9c179e"],[0.4444444444444444,"#bd3786"],[0.5555555555555556,"#d8576b"],[0.6666666666666666,"#ed7953"],[0.7777777777777778,"#fb9f3a"],[0.8888888888888888,"#fdca26"],[1.0,"#f0f921"]]}],"surface":[{"type":"surface","colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""},"colorscale":[[0.0,"#0d0887"],[0.1111111111111111,"#46039f"],[0.2222222222222222,"#7201a8"],[0.3333333333333333,"#9c179e"],[0.4444444444444444,"#bd3786"],[0.5555555555555556,"#d8576b"],[0.6666666666666666,"#ed7953"],[0.7777777777777778,"#fb9f3a"],[0.8888888888888888,"#fdca26"],[1.0,"#f0f921"]]}],"mesh3d":[{"type":"mesh3d","colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}}],"scatter":[{"fillpattern":{"fillmode":"overlay","size":10,"solidity":0.2},"type":"scatter"}],"parcoords":[{"type":"parcoords","line":{"colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}}}],"scatterpolargl":[{"type":"scatterpolargl","marker":{"colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}}}],"bar":[{"error_x":{"color":"#2a3f5f"},"error_y":{"color":"#2a3f5f"},"marker":{"line":{"color":"#E5ECF6","width":0.5},"pattern":{"fillmode":"overlay","size":10,"solidity":0.2}},"type":"bar"}],"scattergeo":[{"type":"scattergeo","marker":{"colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}}}],"scatterpolar":[{"type":"scatterpolar","marker":{"colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}}}],"histogram":[{"marker":{"pattern":{"fillmode":"overlay","size":10,"solidity":0.2}},"type":"histogram"}],"scattergl":[{"type":"scattergl","marker":{"colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}}}],"scatter3d":[{"type":"scatter3d","line":{"colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}},"marker":{"colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}}}],"scattermapbox":[{"type":"scattermapbox","marker":{"colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}}}],"scatterternary":[{"type":"scatterternary","marker":{"colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}}}],"scattercarpet":[{"type":"scattercarpet","marker":{"colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}}}],"carpet":[{"aaxis":{"endlinecolor":"#2a3f5f","gridcolor":"white","linecolor":"white","minorgridcolor":"white","startlinecolor":"#2a3f5f"},"baxis":{"endlinecolor":"#2a3f5f","gridcolor":"white","linecolor":"white","minorgridcolor":"white","startlinecolor":"#2a3f5f"},"type":"carpet"}],"table":[{"cells":{"fill":{"color":"#EBF0F8"},"line":{"color":"white"}},"header":{"fill":{"color":"#C8D4E3"},"line":{"color":"white"}},"type":"table"}],"barpolar":[{"marker":{"line":{"color":"#E5ECF6","width":0.5},"pattern":{"fillmode":"overlay","size":10,"solidity":0.2}},"type":"barpolar"}],"pie":[{"automargin":true,"type":"pie"}]},"layout":{"autotypenumbers":"strict","colorway":["#636efa","#EF553B","#00cc96","#ab63fa","#FFA15A","#19d3f3","#FF6692","#B6E880","#FF97FF","#FECB52"],"font":{"color":"#2a3f5f"},"hovermode":"closest","hoverlabel":{"align":"left"},"paper_bgcolor":"white","plot_bgcolor":"#E5ECF6","polar":{"bgcolor":"#E5ECF6","angularaxis":{"gridcolor":"white","linecolor":"white","ticks":""},"radialaxis":{"gridcolor":"white","linecolor":"white","ticks":""}},"ternary":{"bgcolor":"#E5ECF6","aaxis":{"gridcolor":"white","linecolor":"white","ticks":""},"baxis":{"gridcolor":"white","linecolor":"white","ticks":""},"caxis":{"gridcolor":"white","linecolor":"white","ticks":""}},"coloraxis":{"colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}},"colorscale":{"sequential":[[0.0,"#0d0887"],[0.1111111111111111,"#46039f"],[0.2222222222222222,"#7201a8"],[0.3333333333333333,"#9c179e"],[0.4444444444444444,"#bd3786"],[0.5555555555555556,"#d8576b"],[0.6666666666666666,"#ed7953"],[0.7777777777777778,"#fb9f3a"],[0.8888888888888888,"#fdca26"],[1.0,"#f0f921"]],"sequentialminus":[[0.0,"#0d0887"],[0.1111111111111111,"#46039f"],[0.2222222222222222,"#7201a8"],[0.3333333333333333,"#9c179e"],[0.4444444444444444,"#bd3786"],[0.5555555555555556,"#d8576b"],[0.6666666666666666,"#ed7953"],[0.7777777777777778,"#fb9f3a"],[0.8888888888888888,"#fdca26"],[1.0,"#f0f921"]],"diverging":[[0,"#8e0152"],[0.1,"#c51b7d"],[0.2,"#de77ae"],[0.3,"#f1b6da"],[0.4,"#fde0ef"],[0.5,"#f7f7f7"],[0.6,"#e6f5d0"],[0.7,"#b8e186"],[0.8,"#7fbc41"],[0.9,"#4d9221"],[1,"#276419"]]},"xaxis":{"gridcolor":"white","linecolor":"white","ticks":"","title":{"standoff":15},"zerolinecolor":"white","automargin":true,"zerolinewidth":2},"yaxis":{"gridcolor":"white","linecolor":"white","ticks":"","title":{"standoff":15},"zerolinecolor":"white","automargin":true,"zerolinewidth":2},"scene":{"xaxis":{"backgroundcolor":"#E5ECF6","gridcolor":"white","linecolor":"white","showbackground":true,"ticks":"","zerolinecolor":"white","gridwidth":2},"yaxis":{"backgroundcolor":"#E5ECF6","gridcolor":"white","linecolor":"white","showbackground":true,"ticks":"","zerolinecolor":"white","gridwidth":2},"zaxis":{"backgroundcolor":"#E5ECF6","gridcolor":"white","linecolor":"white","showbackground":true,"ticks":"","zerolinecolor":"white","gridwidth":2}},"shapedefaults":{"line":{"color":"#2a3f5f"}},"annotationdefaults":{"arrowcolor":"#2a3f5f","arrowhead":0,"arrowwidth":1},"geo":{"bgcolor":"white","landcolor":"#E5ECF6","subunitcolor":"white","showland":true,"showlakes":true,"lakecolor":"white"},"title":{"x":0.05},"mapbox":{"style":"light"}}},"xaxis":{"anchor":"y","domain":[0.0,1.0],"title":{"text":"Cobertura APS"},"ticksuffix":"%"},"yaxis":{"anchor":"x","domain":[0.0,1.0],"title":{"text":"ICSAP por mil habitantes"}},"legend":{"title":{"text":"Regi\u00e3o de Sa\u00fade"},"tracegroupgap":0},"margin":{"t":60},"modebar":{"remove":["lasso","select","zoom"]}},                        {"responsive": true}                    )                };                            </script>        </div>
</body>
</html>